小心黑社會隨時係你幢樓行出嚟捉人！

事源今朝send左尋晚屯門屋苑張圖俾我藍絲阿媽睇，佢就講話原來我地個看更係唔知d黑社會入嚟做咩嘅情況下俾佢地係我地某層後樓梯逗留左好多日。

俾返少少background，我屋企係離某個堂口1條街之隔嘅私樓，weekend成日都會有人係附近整RB。相信大家都發現呢排d黑社會會用直昇機或者高位去做監視。

係呢個情況下，如果d藍/on9嘅看更係你返工時間或者深夜隨便放黑社會入你橦樓係好危險！呢d害己害人嘅情況有好小心。我諗到 呢班黑社會去後樓梯其中一個原因就係監視加行動。

如果有人圍緊堂口有green objects衝出嚟嘅時候，好多時都會跑過嚟我屋企呢邊，佢地就可以望住你然後落樓拉人

點解看更會俾班狗入去？